gmina sult alb komuna sult gmina położona w środkowej części albanii administracyjnie należy do okręgu gramsh w obwodzie elbasan w roku populacja gminy wynosiła w tym kobiety oraz mężczyzn z czego albańczycy stanowili mieszkańców w skład gminy wchodzi dziewięć miejscowości sult dufshan zgjup fushë zgjup kodër dushk kuturqarë mazerrek kukuçovë grekan